【秒經】敢追蹤敢想美夢會變真？

一人都唔知有冇一句
係咪已經冇人知係咩啦？

yes

高速的時代世上沒有不可能

好感動呀rrrrrr

天選的匹夫英勇是真身

𠵱家啲小朋友真係慘 冇得分享哩種快樂
乜鳩野 Think Big天地

我00